好撚憎人明知你充緊電仲蚊甩你條線

之後插入佢部iphone度
我屌你老味仲唔俾我嬲

仲要條線一直冇人用係等到你用先蚊甩佢 正一食屎狗

我屌你老母好撚嬲